# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-12 04:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:3
#: assignment/templates/assignment_detail.html:23
#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:3
#: report/templates/exam_detail.html:3 report/templates/exam_detail.html:22
msgid "Assignment Detail"
msgstr "课后习题详情"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:27
#: classroom/templates/classroom_detail.html:24
#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:27
#: report/templates/exam_detail.html:26
msgid "All Students"
msgstr "所有学生"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:33
#: classroom/templates/classroom_detail.html:30
#: paper/templates/paper_detail.html:35 report/templates/exam_detail.html:32
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:42
#: report/templates/exam_detail.html:41
#: report/templates/report_studentanswer.html:83
msgid "Assignment"
msgstr "课后习题"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:48
#: report/templates/exam_detail.html:46
msgid "Assignment Date"
msgstr "课后习题布置时间"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:52
msgid "Assignment Due"
msgstr "课后习题提交时间"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:57
#: report/templates/exam_detail.html:61
msgid "Papers"
msgstr "试卷"

#: assignment/templates/assignment_detail.html:62
#: itempool/templates/itempool_detail.html:55
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:42
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:49
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:65
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:86
#: report/templates/exam_detail.html:51
#: student/templates/student_index.html:63
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classroom/templates/classroom_detail.html:3
msgid "Class Modification"
msgstr "修改班级"

#: classroom/templates/classroom_detail.html:21
msgid "Class Information"
msgstr "班级信息"

#: classroom/templates/classroom_detail.html:26
#: report/templates/exam_detail.html:28
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: classroom/templates/classroom_detail.html:39
#: paper/templates/paper_detail.html:45
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: classroom/templates/classroom_detail.html:50
msgid "Volume"
msgstr "总人数"

#: common/templates/head.html:7 mcq/templates/mcq_head.html:7
msgid "Integrated Assignment and Examination System - INTEMASS"
msgstr "课后作业与考试系统 －－ INTEMASS"

#: common/templates/head.html:13 mcq/templates/mcq_head.html:13
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: common/templates/head.html:14 mcq/templates/mcq_head.html:14
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: common/templates/head.html:17 common/templates/head.html.py:20
#: mcq/templates/mcq_head.html:17 mcq/templates/mcq_head.html.py:20
msgid "Sign up as teacher"
msgstr "教师登陆"

#: common/templates/head.html:31 common/templates/head.html.py:34
#: common/templates/head.html:38 mcq/templates/mcq_head.html:31
#: mcq/templates/mcq_head.html.py:34 mcq/templates/mcq_head.html:38
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: common/templates/head.html:32 common/templates/head.html.py:35
#: mcq/templates/mcq_head.html:32 mcq/templates/mcq_head.html.py:35
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: common/templates/head.html:40 mcq/templates/mcq_head.html:40
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:3
#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:3
msgid "Itempool Detail"
msgstr "题库详情"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:38
msgid "Item Pool Detail"
msgstr "题库详情"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:41
msgid "Item Pool ID"
msgstr "题库ID"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:50
msgid "Item Pool Name"
msgstr "题库名字"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:59
#: itempool/templates/itempool_detail.html:63
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:64
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:85
#: student/templates/student_index.html:62
msgid "Teacher"
msgstr "教师"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:61
msgid "All Teacher"
msgstr "全部教师"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:63
#: paper/templates/paper_detail.html:30
msgid ", Selected"
msgstr "选中的"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:66
msgid "Add Teacher"
msgstr "增加教师"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:73
#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:48
msgid "Add Question"
msgstr "增加问题"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:79
#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:54
msgid "QUESTION"
msgstr "问题"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:80 mcq/templates/index.html:86
#: mcq/templates/index.html.py:103 mcq/templates/index.html:127
#: mcq/templates/index.html.py:145 mcq/templates/index.html:164
#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:55
#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:189
#: report/templates/report_student.html:22
#: student/templates/student_index.html:85
#: teacher/templates/teacher_index.html:84
#: teacher/templates/teacher_index.html:101
#: teacher/templates/teacher_index.html:121
#: teacher/templates/teacher_index.html:139
#: teacher/templates/teacher_index.html:158
msgid "ACTION"
msgstr "执行"

#: itempool/templates/itempool_detail.html:91
msgid "You will delete this question"
msgstr "你将删除这个问题"

#: mcq/templates/index.html:3
msgid "Multi Choice Question Main"
msgstr "多选题"

#: mcq/templates/index.html:64 mcq/templates/mcq_student_index.html:56
#: student/templates/student_index.html:54
#: teacher/templates/teacher_index.html:62
msgid "Exam Type"
msgstr "考试类型"

#: mcq/templates/index.html:65 mcq/templates/mcq_student_index.html:57
#: student/templates/student_index.html:55
#: teacher/templates/teacher_index.html:63
msgid "Structured Question"
msgstr "判断题"

#: mcq/templates/index.html:66 mcq/templates/mcq_student_index.html:58
#: student/templates/student_index.html:56
#: teacher/templates/teacher_index.html:64
msgid "Multiple Choice Question"
msgstr "多选题"

#: mcq/templates/index.html:69 mcq/templates/index.html.py:76
#: mcq/templates/mcq_student_achod.html:3
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:3
#: student/templates/student_index.html:3
#: teacher/templates/teacher_index.html:67
#: teacher/templates/teacher_index.html:74
msgid "Student Management"
msgstr "学生管理"

#: mcq/templates/index.html:70 teacher/templates/teacher_index.html:68
msgid "Assignment Management"
msgstr "习题管理"

#: mcq/templates/index.html:71 teacher/templates/teacher_index.html:69
msgid "Option Management"
msgstr "选项管理"

#: mcq/templates/index.html:77 teacher/templates/teacher_index.html:75
msgid "Add Student"
msgstr "添加学生"

#: mcq/templates/index.html:83 mcq/templates/mcq_report_paper.html:89
#: report/templates/report_paper.html:84
#: teacher/templates/teacher_index.html:81
msgid "STUDENT"
msgstr "学生"

#: mcq/templates/index.html:84 teacher/templates/teacher_index.html:82
msgid "E-MAIL"
msgstr "邮件"

#: mcq/templates/index.html:85 teacher/templates/teacher_index.html:83
msgid "LAST LOGIN"
msgstr "上一次登陆"

#: mcq/templates/index.html:94 teacher/templates/teacher_index.html:92
msgid "Class Management"
msgstr "班级管理"

#: mcq/templates/index.html:95 teacher/templates/teacher_index.html:93
msgid "Add Class"
msgstr "添加班级"

#: mcq/templates/index.html:101 teacher/templates/teacher_index.html:99
msgid "CLASSNAME"
msgstr "班级"

#: mcq/templates/index.html:102 teacher/templates/teacher_index.html:100
msgid "VOLUME"
msgstr "人数"

#: mcq/templates/index.html:114
msgid "(MCQ) Question Category "
msgstr "多选题问题类别"

#: mcq/templates/index.html:114
#, fuzzy
msgid "MCQ Question Category"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/index.html:118
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Item Pool Management"
msgstr "图库管理"

#: mcq/templates/index.html:119
#, fuzzy
msgid "Add MCQ Item Pool"
msgstr "增加题库"

#: mcq/templates/index.html:125 teacher/templates/teacher_index.html:119
msgid "POOLNAME"
msgstr "题库名"

#: mcq/templates/index.html:126 mcq/templates/index.html.py:163
#: teacher/templates/teacher_index.html:120
#: teacher/templates/teacher_index.html:157
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: mcq/templates/index.html:136
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Paper Management"
msgstr "试卷管理"

#: mcq/templates/index.html:137
#, fuzzy
msgid "Add MCQ Paper"
msgstr "增加试卷"

#: mcq/templates/index.html:143 teacher/templates/teacher_index.html:137
msgid "PAPERNAME"
msgstr "试卷名"

#: mcq/templates/index.html:144 mcq/templates/mcq_report_paper.html:90
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:65
#: report/templates/report_paper.html:85
#: report/templates/report_teacher.html:59
#: report/templates/report_teacher.html:150
#: teacher/templates/teacher_index.html:138
msgid "ASSIGNMENT"
msgstr "作业"

#: mcq/templates/index.html:154
msgid " (MCQ) Assignment Management"
msgstr "习题管理"

#: mcq/templates/index.html:155
msgid "Add MCQ Assignment"
msgstr "增加多选习题"

#: mcq/templates/index.html:161 teacher/templates/teacher_index.html:155
msgid "NAME"
msgstr "姓名"

#: mcq/templates/index.html:162 teacher/templates/teacher_index.html:156
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: mcq/templates/index.html:176 mcq/templates/mcq_paper_detail.html:84
#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:37
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:125
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:28
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:26
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:26
msgid "Year:"
msgstr "年"

#: mcq/templates/index.html:180 mcq/templates/mcq_paper_detail.html:104
#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:48
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:84
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:118
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:36
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:23
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:23
msgid "Subject:"
msgstr "科目"

#: mcq/templates/index.html:184 mcq/templates/mcq_paper_detail.html:94
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:126
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:45
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:29
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:29
#, fuzzy
msgid "Level:"
msgstr "级别"

#: mcq/templates/index.html:198 mcq/templates/mcq_student_index.html:97
#: student/templates/student_index.html:95
#: teacher/templates/teacher_index.html:192
msgid "USER PROFILE"
msgstr "用户资料"

#: mcq/templates/index.html:201 mcq/templates/mcq_student_index.html:100
#: student/templates/student_index.html:98
#: teacher/templates/teacher_index.html:195
msgid "REPORT"
msgstr "报告"

#: mcq/templates/index.html:208 teacher/templates/teacher_index.html:202
msgid "You will delete this student."
msgstr "你将删除这个学生"

#: mcq/templates/index.html:212 teacher/templates/teacher_index.html:206
msgid "You will delete this classroom."
msgstr "你将删除这个班级"

#: mcq/templates/index.html:216 teacher/templates/teacher_index.html:210
msgid "You will delete this itempool."
msgstr "你将删除这个题库"

#: mcq/templates/index.html:220 teacher/templates/teacher_index.html:214
msgid "You will delete this paper."
msgstr "你将删除这个试卷"

#: mcq/templates/index.html:224 teacher/templates/teacher_index.html:218
msgid "You will delete this assignment."
msgstr "你将删除这个习题"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:23
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Assignment Detail"
msgstr "课后习题详情"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:29
#, fuzzy
msgid "Teachers:"
msgstr "教师"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:29
#, fuzzy
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:42
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:117
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:118
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:127
#, fuzzy
msgid "Assignment:"
msgstr "课后习题"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:48
#, fuzzy
msgid "Assignment Date:"
msgstr "课后习题布置时间"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:52
#, fuzzy
msgid "Assignment Due:"
msgstr "课后习题提交时间"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:57
#, fuzzy
msgid "Papers:"
msgstr "试卷"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:62
#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:40
#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:53
#, fuzzy
msgid "Description:"
msgstr "描述"

#: mcq/templates/mcq_assignment_detail.html:77
#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:118
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:31
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:38
#: paper/templates/paper_detail.html:117
#: question/templates/question_detail.html:260
#: question/templates/question_detail.html:376
#: report/templates/exam_detail.html:67
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mcq/templates/mcq_fb_popup.html:44 report/templates/fb_popup.html:44
msgid "Add Your Feedback"
msgstr "添加反馈"

#: mcq/templates/mcq_fb_popup.html:49
#, fuzzy
msgid "Add Feedback:"
msgstr "添加反馈"

#: mcq/templates/mcq_fb_popup.html:63
#, fuzzy
msgid "Add Feedback Code:"
msgstr "添加反馈代码"

#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:26
#, fuzzy
msgid "Item Pool ID:"
msgstr "题库ID"

#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:35
#, fuzzy
msgid "Item Pool Name:"
msgstr "题库名字"

#: mcq/templates/mcq_itempool_detail.html:66
#, fuzzy
msgid "You will delete this question."
msgstr "你将删除这个问题"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:3
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:3
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:3
#, fuzzy
msgid "Option List Detail"
msgstr "问题描述"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:28
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Option List Detail"
msgstr "问题描述"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:33
msgid "Option List ID :"
msgstr "选项ID"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:35
#, fuzzy
msgid "New Option"
msgstr "新问题"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:43
#, fuzzy
msgid "Option List Name:"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:48
msgid "is correct:  the correct value "
msgstr "是正确答案：回答正确"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:49
#, fuzzy
msgid "Correct"
msgstr "正确图表"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:50
msgid "Incorrect"
msgstr "错误"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:57
msgid "Option:"
msgstr "选项"

#: mcq/templates/mcq_optionlist_detail.html:73
msgid "Do not use \"New Option\" as your new name, please use other."
msgstr "请不要使用新选项/New Option作为名字，请使用其他名字"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:3 paper/templates/paper_detail.html:3
msgid "Paper Modification"
msgstr "修改试卷"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:24
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Paper Detail"
msgstr "试卷详情"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:28 paper/templates/paper_detail.html:28
msgid "All Questions"
msgstr "全部问题"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:30
#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:27
msgid "Questions:"
msgstr "问题"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:30
msgid "Selected"
msgstr "选中的"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:45
#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:43
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "姓名"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:52
#, fuzzy
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:62
#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:54
msgid "Duration:"
msgstr "考试时间"

#: mcq/templates/mcq_paper_detail.html:72
msgid "PassMin:"
msgstr "经过时间"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:3
#: question/templates/question_detail.html:3
#: report/templates/report_question.html:19
msgid "Question Detail"
msgstr "问题描述"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:55
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Question, List of Option"
msgstr "问题描述"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:70
#, fuzzy
msgid "Question ID :"
msgstr "问题ID"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:73
#: question/templates/question_detail.html:53
msgid "New Question"
msgstr "新问题"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:82
#: question/templates/question_detail.html:123
#: question/templates/question_detail.html:172
msgid "Choose some images"
msgstr "选择图片"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:89
#: question/templates/question_detail.html:130
#: question/templates/question_detail.html:179
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:91
#: question/templates/question_detail.html:132
#: question/templates/question_detail.html:181
msgid "Uploaded Images"
msgstr "上传图片"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:100
#, fuzzy
msgid "Question Name:"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:108
#, fuzzy
msgid "Question Description:"
msgstr "问题描述"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:116
#, fuzzy
msgid "Question Mark:"
msgstr "问题"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:124
#, fuzzy
msgid "Question Type:"
msgstr "问题类型"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:128
#: question/templates/question_detail.html:72
msgid "Review"
msgstr "复习"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:129
#: question/templates/question_detail.html:73
msgid "Formal"
msgstr "标准"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:135
#, fuzzy
msgid "Question Category:"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:156
#: question/templates/question_detail.html:139
#: question/templates/question_detail.html:188
#: question/templates/question_detail.html:303
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:180
#, fuzzy
msgid "Option List"
msgstr "分数列表"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:181
#, fuzzy
msgid "Add Option"
msgstr "增加选项"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:187
#, fuzzy
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:188
#, fuzzy
msgid "is Answer"
msgstr "标准答案"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:203
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:223
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:201
#, fuzzy
msgid "Processing your request..."
msgstr "问题处理中"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:207
#: question/templates/question_detail.html:390
msgid "You have successfully uploaded the question."
msgstr "你已经成功提交问题"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:210
#: question/templates/question_detail.html:393
msgid "Please check: questionname and content can't be null."
msgstr "请检查： 问题和内容不能为空"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:213
#: question/templates/question_detail.html:396
msgid "Please check: questionname and id must be valid."
msgstr "请检查： 问题名称和ID不能为空"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:216
#: question/templates/question_detail.html:399
msgid "Please check: standard answer image must in questionimage."
msgstr "请检查： 标准答案图形必须在问题图形中选取"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:219
#: question/templates/question_detail.html:402
msgid "You have successfully uploaded the standard answer."
msgstr "你已经成功上传标准答案"

#: mcq/templates/mcq_question_detail.html:223
#, fuzzy
msgid "You will delete this option list."
msgstr "你将删除这个问题"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:30
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:37
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Question Category"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:31
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:38
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:39
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:46
#, fuzzy
msgid "Question Category"
msgstr "问题名称"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:45
msgid "seq"
msgstr "序列"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:48
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:55
msgid "parent id"
msgstr "父节点编号"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_add.html:61
#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:67
msgid "Your record save successfully."
msgstr "您的记录成功保存"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:38
msgid "Add New Sub"
msgstr "添加学科"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:75
msgid "Description can not be blank."
msgstr "描述不能为空"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:81
msgid "Category can not be blank."
msgstr "描述不能为空"

#: mcq/templates/mcq_questioncategory_edit.html:85
msgid "Confirm delete?"
msgstr "确认删除？"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:6
#: report/templates/report_feedback_report.html:7
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:7
msgid "Student's Report"
msgstr "学生报告"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:60
#, fuzzy
msgid "Time Taken:"
msgstr "花费时间"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:63
#, fuzzy
msgid "Assignment Number"
msgstr "作业编号"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:64
#, fuzzy
msgid "Student Index Number"
msgstr "学生学号"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:69
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:64
#: question/templates/question_detail.html:42
#: report/templates/report_feedback_report.html:59
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:73
#: report/templates/report_studentanswer.html:95
#: report/templates/report_studentanswer.html:123
#: report/templates/report_teacher.html:182
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:70
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:193
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:65
#: report/templates/report_feedback_report.html:60
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:74
msgid "Student Answer"
msgstr "学生答案"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:71
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:66
#: report/templates/report_feedback_report.html:61
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:75
msgid "Actual Answer"
msgstr "标准答案"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:72
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:68
#: report/templates/report_feedback_report.html:63
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:77
msgid "Attained Marks"
msgstr "成绩"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:73
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:69
#: report/templates/report_feedback_report.html:64
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:78
msgid "Teacher's Feedback"
msgstr "教师反馈"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:74
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:70
#: report/templates/report_feedback_report.html:65
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:79
msgid "FBcode"
msgstr "反馈编号"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:107
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:88
#: report/templates/report_feedback_report.html:135
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:114
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:117
#: report/templates/report_feedback_report.html:146
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:125
msgid "Feedback Report"
msgstr "反馈报告"

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:123
#, fuzzy
msgid ""
"Note: The underlined points are points which you have left out in your "
"answer script."
msgstr "说明: 有下划线的分数是完成答题后的分数，以百分比表示 "

#: mcq/templates/mcq_report_feedback_report.html:130
#: paper/templates/paper_feedback_report.html:98
#: report/templates/report_feedback_report.html:158
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:3
msgid "Students' Assignment Report"
msgstr "学生 作业报告"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:27
msgid "(MCQ) STUDENTS ASSIGNMENT RECORD"
msgstr "学生 作业纪录"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:72
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:54
#: report/templates/report_paper.html:63
#: report/templates/report_studentanswer.html:69
#: report/templates/report_teacher.html:48
#: report/templates/report_teacher.html:127
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:86
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:62
#: report/templates/report_paper.html:81
#: report/templates/report_teacher.html:56
#: report/templates/report_teacher.html:147
msgid "YEAR"
msgstr "年"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:87
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:63
#: report/templates/report_paper.html:82
#: report/templates/report_teacher.html:57
#: report/templates/report_teacher.html:148
msgid "SUBJECT"
msgstr "科目"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:88
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:64
#: report/templates/report_paper.html:83
#: report/templates/report_teacher.html:58
#: report/templates/report_teacher.html:149
msgid "LEVEL"
msgstr "级别"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:91
#: report/templates/report_paper.html:86
#: report/templates/report_student.html:21
msgid "MARK"
msgstr "成绩"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:92
#: report/templates/report_paper.html:87
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:93
#: report/templates/report_paper.html:88
msgid "VIEW"
msgstr "视图"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:104
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:73
#: report/templates/report_paper.html:99
#: report/templates/report_teacher.html:67
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: mcq/templates/mcq_report_paper.html:107
#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:76
#: report/templates/report_paper.html:102
#: report/templates/report_studentanswer.html:96
#: report/templates/report_teacher.html:70
#: report/templates/report_teacher.html:162
msgid "Process"
msgstr "处理中"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:3
#, fuzzy
msgid "Assignment Record"
msgstr " 作业成绩"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:91
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选中的"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:93
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:98
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:131
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:20
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:20
#, fuzzy
msgid "Paper:"
msgstr "试卷"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:105
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:122
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:130
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:139
#, fuzzy
msgid "Student:"
msgstr "学生"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:129
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:120
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:129
#, fuzzy
msgid "Question:"
msgstr "问题"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:130
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:126
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:135
#, fuzzy
msgid "Process:"
msgstr "处理中"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:150
#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:152
#, fuzzy
msgid "Feedback !"
msgstr "反馈"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:163
#, fuzzy
msgid "Question [Attained Mark"
msgstr "成绩"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:170
#: report/templates/report_studentanswer.html:134
msgid "Question Diagrams"
msgstr "问题图表"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:197
#: question/templates/question_detail.html:43
#: question/templates/question_detail.html:169
#: report/templates/report_studentanswer.html:172
msgid "Standard Answer"
msgstr "标准答案"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:209
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:170
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:184
#: report/templates/report_studentanswer.html:215
msgid "First"
msgstr "第一页"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:210
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:171
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:185
#: report/templates/report_studentanswer.html:216
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:211
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:172
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:186
#: report/templates/report_studentanswer.html:217
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:212
#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:173
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:187
#: report/templates/report_studentanswer.html:218
msgid "Last"
msgstr "最后一页"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:215
#: report/templates/report_studentanswer.html:221
msgid "Previous Paper"
msgstr "上一个试卷"

#: mcq/templates/mcq_report_studentanswer.html:216
#: report/templates/report_studentanswer.html:222
msgid "Next Paper"
msgstr "下一个试卷"

#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:3
#: report/templates/report_teacher.html:3
msgid " Teacher's Assignment Overview "
msgstr "教师作业概述"

#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:20
#, fuzzy
msgid "(MCQ)  Teacher's Assignment Record "
msgstr "教师作业记录"

#: mcq/templates/mcq_report_teacher.html:66
#: report/templates/report_teacher.html:60
msgid "VIEW DETAILED MARKS"
msgstr "查看详细分数"

#: mcq/templates/mcq_student_achod.html:54
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Achod Paper"
msgstr "增加试卷"

#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:3
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:3
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Assignment Summary"
msgstr "作业总结"

#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:16
#, fuzzy
msgid "(MCQ) [RE-TAKE] Paper Summary"
msgstr "试卷总结"

#: mcq/templates/mcq_student_assignmentretakesummarize.html:32
#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:32
#, fuzzy
msgid "Mark:"
msgstr "分数"

#: mcq/templates/mcq_student_assignmentsummarize.html:16
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Paper Summary"
msgstr "试卷总结"

#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:3
msgid "Custom Assignment"
msgstr "定制作业"

#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:21
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Custom Paper"
msgstr "定制试卷"

#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:25
msgid "All Itempools"
msgstr "所有题库"

#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:27
#, fuzzy
msgid "Selected:"
msgstr "选中的"

#: mcq/templates/mcq_student_custompaper.html:67
msgid "Generate and Start Assignment"
msgstr "生成练习题"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:53
msgid "(MCQ) Assignments Assigned By Teacher"
msgstr "教师布置练习题"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:62
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:83
#: student/templates/student_index.html:60
msgid "Assignment/Paper"
msgstr "练习题／试卷"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:63
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:84
#: student/templates/student_index.html:61
msgid "Test_Due"
msgstr "测试时间"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:66
#: student/templates/student_index.html:64
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:67
#: mcq/templates/mcq_student_index.html:87
#: student/templates/student_index.html:65
msgid "Action"
msgstr "执行"

#: mcq/templates/mcq_student_index.html:76
#, fuzzy
msgid "Re-take Papers"
msgstr "可选的试卷"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:3
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:3
#, fuzzy
msgid "Taking an Assigned Assignment"
msgstr "课后作业"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:114
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:123
#, fuzzy
msgid "(MCQ) Assigned Assignment"
msgstr "课后作业"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:132
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:141
#, fuzzy
msgid "Time:"
msgstr "时间"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:150
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:159
msgid "No Option Available"
msgstr "没有可选项"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:157
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:166
#: report/templates/report_question.html:40
msgid "Possible Diagrams"
msgstr "可能的图形"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:174
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:188
#: report/templates/report_feedback_report.html:66
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:80
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:179
#: question/templates/question_detail.html:386
#: report/templates/report_studentanswer.html:233
msgid "Processing your request"
msgstr "问题处理中"

#: mcq/templates/mcq_student_retakeassignment.html:186
#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:208
msgid "Once selected. Answer can not be change."
msgstr "选中后，答案不能更改"

#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:133
#, fuzzy
msgid "Teacher:"
msgstr "教师"

#: mcq/templates/mcq_student_takeassignment.html:189
msgid "End and view report"
msgstr "结束并查看成绩报告"

#: paper/templates/paper_detail.html:24
msgid "Paper Detail"
msgstr "试卷详情"

#: paper/templates/paper_detail.html:30
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: paper/templates/paper_detail.html:52
msgid " Type"
msgstr "类型"

#: paper/templates/paper_detail.html:62
msgid "Duration"
msgstr "考试时间"

#: paper/templates/paper_detail.html:72
msgid "PassMin"
msgstr "PassMin"

#: paper/templates/paper_detail.html:83 report/templates/report_paper.html:37
#: report/templates/report_studentanswer.html:91
#: report/templates/report_teacher.html:29
#: report/templates/report_teacher.html:93
#: teacher/templates/teacher_index.html:170
msgid "Year"
msgstr "年"

#: paper/templates/paper_detail.html:93
msgid " Level"
msgstr "级别"

#: paper/templates/paper_detail.html:103
msgid " Subject"
msgstr "科目"

#: paper/templates/paper_feedback_report.html:59
#: report/templates/report_feedback_report.html:53
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:67
msgid "Assignment Number "
msgstr "作业编号"

#: paper/templates/paper_feedback_report.html:60
#: report/templates/report_feedback_report.html:54
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:68
msgid "Student Index Number "
msgstr "学生学号"

#: paper/templates/paper_feedback_report.html:67
#: report/templates/report_feedback_report.html:62
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:76
msgid "Max. Marks"
msgstr "最高成绩"

#: portal/templates/forgot_password.html:3
#: portal/templates/forgot_password.html:17 portal/templates/login.html:43
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: portal/templates/forgot_password.html:20
#: portal/templates/info_modify.html:18 portal/templates/login.html:26
#: portal/templates/register.html:27
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: portal/templates/forgot_password.html:29
#: portal/templates/info_modify.html:45
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: portal/templates/forgot_password.html:37
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: portal/templates/info_modify.html:3 portal/templates/info_modify.html:15
msgid "Information Modification"
msgstr "修改信息"

#: portal/templates/info_modify.html:27 portal/templates/login.html:35
#: portal/templates/register.html:36
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: portal/templates/info_modify.html:36 portal/templates/register.html:45
msgid "Password Confirm"
msgstr "确认密码"

#: portal/templates/info_modify.html:53
msgid "Modify Profile"
msgstr "修改资料"

#: portal/templates/login.html:5 portal/templates/login.html.py:23
msgid "Welcome To INTEMASS"
msgstr "欢迎使用INTEMASS"

#: portal/templates/login.html:44
msgid "Login as Teacher"
msgstr "教师登陆"

#: portal/templates/login.html:46
msgid "Login as Student"
msgstr "学生登陆"

#: portal/templates/register.html:4
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: portal/templates/register.html:23
msgid "Sign up as Teacher"
msgstr "教师登陆"

#: portal/templates/register.html:54
msgid "Invite Code"
msgstr "邀请码"

#: portal/templates/register.html:63
msgid "E-Mail"
msgstr "邮件"

#: portal/templates/register.html:71
msgid "Sign up"
msgstr "登陆"

#: question/templates/question_detail.html:37
msgid "Question, Standard Answer, Mark Scheme"
msgstr "问题， 标准答案， 评分"

#: question/templates/question_detail.html:44
msgid "Mark Scheme"
msgstr "评分"

#: question/templates/question_detail.html:45
#: question/templates/question_detail.html:280
msgid "Alternate Standard Answer"
msgstr "其他标准答案"

#: question/templates/question_detail.html:46
msgid "Alternate Mark Scheme"
msgstr "其他评分"

#: question/templates/question_detail.html:51
msgid "Question ID "
msgstr "问题ID"

#: question/templates/question_detail.html:60
msgid "Question Name"
msgstr "问题名称"

#: question/templates/question_detail.html:65
msgid "Question Description"
msgstr "问题描述"

#: question/templates/question_detail.html:70
msgid "Question Type"
msgstr "问题类型"

#: question/templates/question_detail.html:78
msgid "Item Pool"
msgstr "题库"

#: question/templates/question_detail.html:91
msgid "Question Graph"
msgstr "问题图形"

#: question/templates/question_detail.html:109
#: question/templates/question_detail.html:163
msgid "Graph"
msgstr "图"

#: question/templates/question_detail.html:114
msgid "Min. Closeness Band"
msgstr "最接近的等级"

#: question/templates/question_detail.html:146
msgid "StandardAnswer Graph"
msgstr "标准答案图形"

#: question/templates/question_detail.html:194
msgid "Standard Graph Answer Rules"
msgstr "Standard Graph Answer Rules"

#: question/templates/question_detail.html:198
msgid "Point"
msgstr "分数"

#: question/templates/question_detail.html:199
#: question/templates/question_detail.html:208
#: question/templates/question_detail.html:220
#: question/templates/question_detail.html:231
#: question/templates/question_detail.html:336
#: question/templates/question_detail.html:347
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: question/templates/question_detail.html:204
msgid "Graphrule Scheme Templates"
msgstr "图表模版"

#: question/templates/question_detail.html:209
#: question/templates/question_detail.html:221
#: question/templates/question_detail.html:232
#: question/templates/question_detail.html:337
#: question/templates/question_detail.html:348
msgid "Mark"
msgstr "分数"

#: question/templates/question_detail.html:210
#: question/templates/question_detail.html:222
#: question/templates/question_detail.html:338
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: question/templates/question_detail.html:216
#: question/templates/question_detail.html:332
msgid "Mark Scheme Templates"
msgstr "评分系统模版"

#: question/templates/question_detail.html:227
#: question/templates/question_detail.html:343
msgid "Converted Rules"
msgstr "转换规则"

#: question/templates/question_detail.html:239
#: question/templates/question_detail.html:355
msgid "ALL POINTS LESS X.X OR X.X"
msgstr "分数少于 X.X 或者 X.X"

#: question/templates/question_detail.html:243
#: question/templates/question_detail.html:359
msgid "ALL POINTS LESS X.X AND X.X"
msgstr "分数少于 X.X 和 X.X"

#: question/templates/question_detail.html:247
#: question/templates/question_detail.html:363
msgid "ALL POINTS LESS TWO COMBINATION OF X.X AND X.X AND X.X AND X.X"
msgstr "ALL POINTS LESS TWO COMBINATION OF X.X AND X.X AND X.X AND X.X"

#: question/templates/question_detail.html:251
#: question/templates/question_detail.html:367
msgid "ONLY TWO COMBINATION OF X.X AND X.X AND X.X"
msgstr "ONLY TWO COMBINATION OF X.X AND X.X AND X.X"

#: question/templates/question_detail.html:255
#: question/templates/question_detail.html:371
msgid "CUSTOM TEMPLATE"
msgstr "定制膜拜"

#: question/templates/question_detail.html:405
msgid "You have successfully uploaded the Alternate standard answer."
msgstr "你已经成功上传其他标准答案"

#: report/templates/exam_detail.html:28
msgid ", Students"
msgstr "， 学生"

#: report/templates/fb_popup.html:43
#: report/templates/report_feedback_report.html:50
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:64
msgid "Time Taken"
msgstr "花费时间"

#: report/templates/fb_popup.html:49
msgid "Add Feedback"
msgstr "添加反馈"

#: report/templates/fb_popup.html:63
msgid "Add Feedback Code"
msgstr "添加反馈代码"

#: report/templates/report_feedback_report.html:82
msgid " Your Graph "
msgstr " 您的图表 "

#: report/templates/report_feedback_report.html:101
msgid " Standard Graph "
msgstr "学生图形"

#: report/templates/report_feedback_report.html:152
#: report/templates/report_feedback_report_download.html:131
msgid ""
"Note: The underlined points are points which you have left out in your "
"answer script. Close is in percentage, for your answer script."
msgstr "说明: 有下划线的分数是完成答题后的分数，以百分比表示 "

#: report/templates/report_paper.html:3
msgid " Students' Assignment Report "
msgstr "学生 作业报告"

#: report/templates/report_paper.html:27
msgid " STUDENTS ASSIGNMENT RECORD "
msgstr "学生 作业纪录"

#: report/templates/report_paper.html:45
#: report/templates/report_studentanswer.html:43
#: report/templates/report_studentanswer.html:84
#: report/templates/report_teacher.html:35
#: report/templates/report_teacher.html:104
#: teacher/templates/teacher_index.html:174
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: report/templates/report_paper.html:53
#: report/templates/report_studentanswer.html:92
#: report/templates/report_teacher.html:42
#: report/templates/report_teacher.html:116
#: teacher/templates/teacher_index.html:178
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: report/templates/report_paper.html:90
msgid "FEEDBACK"
msgstr "反馈"

#: report/templates/report_paper.html:117
msgid " SUMMARIZATION CLOSENESS REPORT "
msgstr "小结"

#: report/templates/report_paper.html:122
msgid "BAND"
msgstr "分数等级"

#: report/templates/report_paper.html:123
msgid "PERCENT"
msgstr "百分比"

#: report/templates/report_paper.html:124
msgid "STUDENTS"
msgstr "学生"

#: report/templates/report_question.html:3
msgid " Question Detail"
msgstr "问题描述"

#: report/templates/report_question.html:23
#: report/templates/report_studentanswer.html:59
#: report/templates/report_studentanswer.html:88
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: report/templates/report_question.html:26
msgid "Question ID"
msgstr "问题ID"

#: report/templates/report_question.html:48
msgid "mark"
msgstr "分数"

#: report/templates/report_question.html:69
#: report/templates/report_studentanswer.html:150
msgid "Selected Diagrams"
msgstr "选中的图形"

#: report/templates/report_student.html:3
msgid " Student Reports Overview "
msgstr "学生报告概述"

#: report/templates/report_student.html:13
msgid "Exam Report"
msgstr "考试报告"

#: report/templates/report_student.html:20
msgid "ASSIGNMENT/PAPER"
msgstr "作业／试卷"

#: report/templates/report_studentanswer.html:3
msgid "  Assignment Record "
msgstr " 作业成绩"

#: report/templates/report_studentanswer.html:51
#: report/templates/report_studentanswer.html:97
msgid "Paper"
msgstr "试卷"

#: report/templates/report_studentanswer.html:70
msgid "Back to Teacher's Assignment Record"
msgstr "返回教师作业纪录"

#: report/templates/report_studentanswer.html:116
#: report/templates/report_studentanswer.html:118
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: report/templates/report_studentanswer.html:143
msgid "StudentAnswer"
msgstr "学生答案"

#: report/templates/report_studentanswer.html:164
msgid "Attained Mark"
msgstr "成绩"

#: report/templates/report_studentanswer.html:173
msgid ""
"Note: Red colored points are points which student has left out in his/her "
"answer script. Green colored points are points the student has included. "
"Some green points may not appear as exactly as in student's script but may "
"have been edited or amended for clarity of explanation."
msgstr ""
"说明: 红色分数是学生完成/离开考试后的得分，绿色分数是学生的完成分 部分绿色分"
"数可能不能完全反映学生答题情况 但是可以编辑/修正来反映学生答题的真实分数 "

#: report/templates/report_studentanswer.html:180
msgid "Correct Diagrams"
msgstr "正确图表"

#: report/templates/report_studentanswer.html:190
msgid "Summarization"
msgstr "总结"

#: report/templates/report_studentanswer.html:198
msgid "Grammatical Errors"
msgstr "语法错误"

#: report/templates/report_teacher.html:21
msgid " Teacher's Assignment Record "
msgstr "教师作业记录"

#: report/templates/report_teacher.html:85
msgid " Closeness Reports "
msgstr " Closeness Reports "

#: report/templates/report_teacher.html:151
msgid "CLOSENESS REPORT"
msgstr "Closeness Reports"

#: report/templates/report_teacher.html:159
msgid "Download All"
msgstr "全部下载"

#: report/templates/report_teacher.html:174
msgid " Closeness Report Summary"
msgstr "Closeness 报告"

#: report/templates/report_teacher.html:183
msgid "Point List"
msgstr "分数列表"

#: report/templates/report_teacher.html:184
msgid "Correctly Answered"
msgstr "正确答案"

#: report/templates/report_teacher.html:185
msgid "Wrongly Answered"
msgstr "错误答案"

#: student/templates/student_index.html:52
msgid "Assignments Assigned By Teacher"
msgstr "教师布置练习题"

#: student/templates/student_index.html:74
#, fuzzy
msgid "Selective Papers"
msgstr "添加可选试卷"

#: student/templates/student_index.html:78
msgid "Add Selective Paper"
msgstr "添加可选试卷"

#: student/templates/student_index.html:84
msgid "PAPER NAME"
msgstr "试卷名称"

#: teacher/templates/teacher_index.html:3
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: teacher/templates/teacher_index.html:112
msgid "Item Pool Management"
msgstr "图库管理"

#: teacher/templates/teacher_index.html:113
msgid "Add Item Pool"
msgstr "增加题库"

#: teacher/templates/teacher_index.html:130
msgid "Paper Management"
msgstr "试卷管理"

#: teacher/templates/teacher_index.html:131
msgid "Add Paper"
msgstr "增加试卷"

#: teacher/templates/teacher_index.html:148
msgid " Assignment Management"
msgstr "习题管理"

#: teacher/templates/teacher_index.html:149
msgid "Add Assignment"
msgstr "增加习题"

#, fuzzy
#~ msgid "Assignment Management (MCQ)"
#~ msgstr "多选习题管理（MCQ）"

#~ msgid "Do not use "
#~ msgstr "不要使用"

#~ msgid "is correct:"
#~ msgstr "正确"

#~ msgid "checked"
#~ msgstr "选中"

#~ msgid "hello, Django!"
#~ msgstr "您好 "

#~ msgid "addressbook"
#~ msgstr "地址簿"

#~ msgid "Student Information"
#~ msgstr "学生信息"

#~ msgid "Account Name"
#~ msgstr "账户名称"

#~ msgid "Gender"
#~ msgstr "性别"

#~ msgid "Class"
#~ msgstr "班级"

#~ msgid "Back To View"
#~ msgstr "返回浏览"

#~ msgid "Student Profile"
#~ msgstr "学生资料"

#~ msgid "Classroom"
#~ msgstr "班级"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "More details"
#~ msgstr "更多详情"

#~ msgid "According to the question, You may want to add answer graph here"
#~ msgstr "本题要求在此附加图表"

#~ msgid " Taking an Selective Assignment  "
#~ msgstr "课后作业"

#~ msgid "Question number"
#~ msgstr "问题序号"

#~ msgid "here is question description"
#~ msgstr "问题描述"

#~ msgid "Item-Pool"
#~ msgstr "Item-Pool"

#~ msgid " itme-pool N3 "
#~ msgstr "Item-Pool N3"

#~ msgid " Input Number"
#~ msgstr "输入序号"

#~ msgid "CKEditor requires JavaScript to run"
#~ msgstr "CKEditor 需要JavaScript来运行"
